岩岩我發夢聽日硬係有d野要做，仲要係幾百幾千幾萬人做？

有冇人可以話比我知係咩來，求解夢🙏🏽